\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Кинематика}{9 класс (3)}

\large
\libproblem{1001}{1.43}
\libproblem{1001}{1.45}
\libproblem{city}{2000-09-4}
\libproblem{1001}{1.47}


\newpage

\Large

\task{
    Колесо вращается по закону $\phi = 5t - t^2$. Найдите в конце первой секунды
    вращения угловую скорость колеса, а также линейную скорость и полное ускорение
    точек, лежащих на ободе колеса. Радиус колеса 20~см.
}

\libproblem{savchenko}{1.3.24}
\libproblem{savchenko}{1.3.26}
\libproblem{savchenko}{1.3.27}

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
